［區選］候選人提名名單

雖然已喺 police state
但無可避免區選仍然喺下一個戰場
表面上年輕選民數字大幅上升
不過不能掉以輕心嘅喺中共港共手法層出不窮
會咁易比香港人贏？
所以趁早認識下自己區候選人
起下底特別留意無政治聯繫嘅人

嗱只可以話南區有個外黃內藍
有紅底仲要空降落人地選區

開名分享嚟聽下

張list 最尾

年輕創業家？

嗯嗯
我朋友話幫佢助選嗰啲人
填提名嗰一日已經開口鬧街坊

有黃已經好好，果區藍到無黃黎，上次係三個藍既爭

個面黃咋

戲都唔做下
佢續選定新人選

叫做好過無呀，含淚投都唔會投果個老人家

今次都無黃？

後生果個應該係黃既，佢fb有寫五大訴求，又有見佢去行街，應該唔會係藍掛

希望喺手足出嚟選啦

係

寧願投返老人家
大家射落海都唔會益佢
做埋啲嘢真係好撚過分

仲有冇其他嘢爆

老人家藍wor，仲投佢？

反正兩邊都親中
點解我唔揀個態度比較好？

咁起碼肯上街，會講五大訴求，反對警暴已經足夠，再講，老人家做左廿年，佢做過幾多大大家都有眼睇，我就唔多講，而最重要我地唔係得兩個選擇，仲有一個退休懲教係出黎選或者你可以一票不投，不停叫人投個藍既好難令人相信你係黃C

咁我寧願唔投了